我係mos burger員工，有d野想同大家講

屌你老母，有真黃店唔襯走黎食我哋呢間偽黃店，員工大部分都可能係黃，但高層一定唔係先

琴日之前已經叫哂我哋做檢測，仲執哂枱話要開翻堂食，朝早都仲係要人用安心出殯/寫名，一到晏晝又反口話唔開堂食維持不變

唔知佢哋係真on9定扮嘢想吸人流順便慳埋人手，就算而家照舊，佢地都講明員工要繼續做檢測，總之大家要食就食d一早講明維持不變既真黃店

比人當黃仲要我哋做到死狗咁，呢2日冇停過，d錢仲要唔係前線袋落袋，屌你老母

唔該大家同你d親朋戚友講翻我哋唔係黃店，多謝

之前有個post話上層係藍架ma

推

贖到罪咪得

推 先懲罰真黃小店

你做樓面緊係想少啲人食架

得啲on9先會話唔開堂食就當咗係黃

平日人流多撚到禮拜六日咁，仲旺過新年，個個都做到屌哂鬼，你哋既好意又用錯地方
咁你幫襯翻真黃，我哋又少d野做，你哋又可以幫到人，點解唔得

客觀效果就係佢杯葛咗個監控app，有咩問題

而家想食個連鎖burger都好難，
金拱門唔使討論，Mos又話偽黃，Five guys又話唔抵，
成日叫人食真黃店。
屌你真黃店點容納到咁多人？
同埋你開晒咁多區分店再講啦，
唔通我想食個包都要專登搭車出去？

唔關黃唔黃事，總之尊重食客私隱就一定優勝，如果美心唔洗掃code黃店要嘅話我諗食美心都唔過份

檢測同用個app好似兩件事？

唔檢測連舖都無得開喎好似

好食過金拱門咪食囉 又唔比人幫襯

如果照舊6點後只做外賣可以唔做

唔好話咩好唔好意想食咪食

唔做晚市都係臨時臨急嘅決定

識有人件事通咗天之後都冇收到公司通知

唔建議大家想食就黃店話人黃

是但啦
扮都好
證明人哋marketing有料

特登幫襯得嘅，都應該只係無選擇之下/淺黃。

正路都會首選鮮明黃店

正解

我指如果想特登食黃店可以揀過第二d，但你想食就食咁就算啦

訓醒未 檢測一定要做咗先可以開舖

仲有薩莉亞呀，全部貨都中國貨嚟，上年尾已經響應緊檢測，又多蟲，on9仔先食

薩莉亞比狗食

呢間未分黃藍之前已經臭晒

以快餐店黎講, m記同mos我只能揀mos

支持有更多鋪頭對政府不滿
香港應該好多高層都藍

至於需唔需要爆買就自己決定
不過又咁講 爆買香港人都係得一兩日貨
用一兩日營業額引鋪頭扮企我地個邊
都抵玩

如果不滿完又無營業額就無人敢表了

上埋報個效果太好了

咁快就有PR上來抹黑 證明做啱左

push

樓主on9仔

次次出面打到仆街，mos 都唔比人提早收工
呢d仆街店會幾黃？

講d野唔岩你聽又pr

on9

真黃嘅人會特登搭車出去食真黃店

確實今次marketing做得好
亦都證明好多香港人成日跟風
太信媒體唔消化完再思考再決定

出面打到扑街 同唔俾你早收工 有咩關係

一個人可以係黑心老闆 但都可以黃

黃一定係聖人？黃都大把衰人啦 黃都人品無關

你老母臭西唔岩聽就PR

佢本身無堂食都只係因為d 員工未完成14日檢測

真黃一係行路, 一係 call uber 坐手足車去食黃店.

到底你班友想黃圈愈做愈大定愈做愈細

證明呢？
點知你係咪m記請既打手

屌我結果論都好，反口又有咩問題
至少最後佢係少數帶頭唔做安心出行嘅集團
呢個時候我哋唔係應該要俾更多生意佢，令佢了解到呢個做法係正確嘅咩
當然啦我都係會prefer去食一啲講明係黃店嘅先，但拉多個集團入黃圈都唔係壞事
btw 如果佢反口話要做返嘅，咁就梗係屌佢老母食都唔食啦

友利冰室幾好食
個勿當奴餐

敵人ge敵人就係朋友

你唔跟正苦仲唔借你過橋？

本身都食開 今日真係多左人去食

我阿哥都有做 因為做飲食要做
佢係咪深藍？

佢亦都冇反口做翻堂食既需要，本身生意已經唔差我都係想大家分清個priority姐

兒登仔係咁架啦
神經敏感到仆街

我見個個mos burger 員工都好似
玩緊overcook 咁

Mos burger 最多最盡都係當綠店
黃一定唔會但係又未去到肉酸撐警

食開唔屈黃點食呀

如果佢肯杯葛
我地咪捧佢囉
目的就係想其他店鋪都杯葛

是鳩但啦

真心似

係要不斷set高個門檻

好撚過尋日單三哥譚仔先啦

哦 但照食

咁咪幫襯到佢開返晚市

黃藍都唔食啦呢間垃圾

黃 > 唔表態 > 藍/紅
有黃店就食黃店先，冇衝突

啲人搵地方唔洗scan就食得啫

你整難食啲 份量少啲就得

好似你一開就要驗
6 點後外賣係的客唔使安心

起碼比班ON9知就算無顏色背景/藍店都覺得安心出行係on9先

返工食lunch 突然想食又搭車

小店 > Mos > m記

係有班人一廂情願話mos burger 係黃

倒米狗
聽日即刻炒撚左你👋🏻

唔做晚市果啲舖都冇吹到咁行

五毛又想分化黃店block得

麥當勞員工都好多黃

最好執左佢啦

飲食業一定要做檢測 唔係公司逼㗎wo

只要2人一枱同6點後唔做堂食，員工就可以唔洗14日送一次DNA返支那

柒頭帶風向

客觀你老母咩弱智

收皮啦 連衛兵又分化黃店

對事不對人
無當過佢黃

只係藍店/咩都無做過既店同 mos 揀
會揀 mos
無反政府枱最少叫係咁咦拍下枱

個d真黃店成舊水個包，仲要唔包野飲

其實，如果個個"黃店員工" 都上嚟開個咁嘅post叫大家唔好幫襯真係好簡單
大家自己諗

你都幾on9，又屈pr呀？

@cc台浪漫主義連衛兵

你係高層？ 咁都知？

sorry,我寧願要唔要你資料嘅mos都唔要一個幫政府要你資料嘅黃店

屌你咩樓主
爆料前起碼都拎d員工證加連登仔號碼先啦
唔係話唔信你呀
屌你而家同9up有咩分別

認同，其實做到個效果就係杯葛港共個安心出殯，就有番人流，真黃又好，偽黃又好，越多食肆杯葛越好。最後可能連啲藍店都加入杯葛雖然難啲

都唔知係咪啲黃店pr睇到大公司都做得好過自己所以先咁樣出po

真黃店會幫政府要你資料嘅重叫真黃?

就係想要咁
理得佢本質係青紅藍綠紫
政府就係共同目標
mos就係一個改邪歸正既好例子
睇下生意幾撚好
要令其他藍c都眼紅
就會漸漸靠攏

😂本身都唔洗掃。登記就得。唔明你點解拎藍店黎講

mos burger 點會係黃

咪又係幫政府拎你資料，不用分那麼細

冇食m記之後都係靠mos頂癮
唔係黃但叫成日幫襯 唔係區區都有黃既burger

咪係。
起碼講俾所謂黃店聽，唔用出行都大把生意
等於話俾d偽黃店知，唔用出行等於有生意

飲食業係強制14日驗一次喎，都唔係公司迫你

mos burger冇員工證的，比頂員工帽你頂住先

一向食黃店原則都應該係多人幫襯嘅就唔需要你再幫襯, 應該要分流去少人嘅黃店
就當咗mos係黃(其實我非常有保留), 依家多人就更應該改食第二間黃, 唔係做死佢一間

原來係佢

得個咁嘅嘢就員工
mos大把贈品都有依啲啦

呢條友就算鳩數啦

食包我食鬍鬚仔或者齊柏林好過

問題係佢扮
叫人做檢測
咪即係陽奉陰違

簡單講係企兩邊

連鎖九成都係藍架啦 不過屈佢黃都幾過癮
最緊要大家唔好當真就得 大把黃都好食

你不如講下有邊間無用出行先啦。
唔用>登記，強制要用出行就等blacklisted

記得以前FB有條仆街女
做麥記喺度屌啲客
話啲人堆哂喺食飯時間先去
又屌啲人薯條要走鹽
搞到佢好忙

藍嘅就更加要幫佢宣傳，但對家鬥藍

咁佢有冇要拎你個人資料?
而家喺對待客戶上佢係好過大把黃店喎
照你邏輯啲黃店照幫政府收集資料咪又係企兩邊
而且係由食客嚟受就更加垃圾

咁耐以黎都未聽過有日資係黃

你因住比人話分化

幫你推

冇嫁
一套一套咁比員工 一套得一頂
利申 前pt員工

會送帽?

高層係咪日本人？

配合政府收集資料嘅黃店冇生意搞到執都唔抵可憐
依個係佢哋選擇跪低嘅後果嚟

唔理佢真黃假黃，咁我唔食M記都係食MOS架啦

檢測喎
你避重就輕

呢堆食店冇屈服到, 可優先懲罰

咁你身為員工咪唔好去做囉
但我身為食店緊係去間唔需要我資料嘅食店啦

PR做法都係將一樣更壞既事，去比較一樣壞事。
然後令人心理接受，後者。淡化兩者都是壞既立場。

開晚市要登記資料=幫政府。帶風如果藍店唔洗登記唔開晚市，我會幫襯藍店。PR手法。

手足既話，係兄弟爬山各有各做，最多我唔堂食，都唔會登記資料。亦優先幫襯無開放晚市堂食既黃店。

駁唔到

咪係，以我所知，大鳩樂都係求其寫張紙掉入箱就ok。d偽黃店學下人地先啦

好似除咗m記全部都求鳩其？

點解你要屈mos burger?

你到底想講咩

灣仔加盟店唔係真黃咩

事實就係藍店唔配合政府拎資料都優先要食
如果一個抵抗政府監控嘅都比唔上一個幫手監控嘅黃店
咁當初到底黃藍係點介定

食客

扮黃都好過藍既
扮一扮就好左生意都係一種社會壓力
依家知道扮既咁大家個preference唔好放咁高

借位幫推

有巴打話wolipay果幾間係真黃

理撚得高層藍定黃

總之做咗黃店做嘅嘢就當你黃店

你d tesla孖展點？

藍店唔裝可以好多原因。佢有明確表態決定轉立場？無既話都係藍店。唔好再用呢d類比黎說服人幫襯藍店。唔好轉移緊視點。
唔好拉低自己底線，別忘了經濟圈目的可以形成一角，錢不斷在入黃圈，再落入手足，再用返去黃圈，不斷循環。

我係美心高層見到呢句識做了

想分化行開啲啦

咁美心有冇做？

如果佢肯 我唔介意去食呀

幾時開始由唔比藍店賺自己錢變贖罪

偷換概念？

冇信過係黃啦
最多綠

我鍾意食burger又唔俾

再補一句。
藍店一律唔幫襯，就算唔開晚市堂食。
藍店明確表態「轉黃」先幫襯。
如果你想幫襯無開晚市堂食既餐廳，你可以搵「黃店」或「無表態既店」。
唔好成日變底線。就係好多野咁樣慢慢退後，就比人食住上

成班on9
乜撚嘢擦邊球姐
跟本冇表過態

咁多人話佢係扮黃都好過係藍既，其實點解你覺得佢扮緊黃？r晒頭好明顯係普通商業決定係任何藍店都可以因為成本問題咁做
係因為忍得口金拱門太耐定係我要求太高學d人話齋係鬥黃？
我明香港人心態係好中意俾錢人駛所謂既懲罰人，我唔知係咪真係學上面話係贖罪心態，但可唔可以醒少少揀返堆擺明黃店同小黃店
年幾前已經知道唔係所有黃絲都聰明甚至係蠢，所以連登先會群魔亂舞咁多pr做野
最後pr五毛熱狗藍屍波台狗死全家，借我回覆引戰既全家生cancer

咩黃都好，搞到間間都有壓力要撐黃已經好夠

真黃店都係落黃老細袋

好多小黃店要支持啊

用安心出行=藍店

咁樣唔係好事咩
俾d掛住錢既垃圾藍知道
做啱就有客 做唔啱就等執啦

呢2日冇停過，d錢仲要唔係前線袋落袋，屌你老母

重點

經常出現依啲
食黃店當抗爭etc…
唔敢講完全冇人真係依種心態
但個個黃店post都講

"我哋做到死狗咁"
原來係私怨Mode，根本你條仆街藍，而家要服務黃既唔憤氣

on撚9

唔怪得間間黃店都蝕到仆街啦

佢叫人做檢測就好似食肆要員工戴口罩咁
俾個安心啲客

唔好撚鬥黃啦大佬

變底線嗰個似你多啲喎，由反對政府去到變幫政府拎資料都重繼續照撐，擺明係你條底線又不斷降低

你話佢唔係黃，你又做，唔通係北角富撚個D全部係手足呀，痴撚線

分化黃店
支持mos 因為好食

User name + 員工証？
依加成個飲食業要檢測 + 準備安心上路嘅紙 係正常
唔明有咩問題

打工淨係可以打黃店你就痴撚線

態度上都係比其他舖頭睇下我地幾咁抗拒安心出殯姐
一條友可以做足一世偽君子唔現出真面目嘅話佢就同真君子冇分別

樓主跟本唔係藍黃問題啦，私怨就一定有
只不過樓主係唔想因為唔做堂食吸引左人流令佢做左更多既野，公司又可以借D野cut 人手，做多既佢地又無份，唔服氣先開post 姐
利申：飲食好明你感受，不過真係唔係好關藍黃事

你好有轉移視點。所以咪話藍店明確表態變黃 幫襯。 無表態，唔開晚市亦唔幫襯😂😂
好多黃店唔開晚市，點解你一定要幫襯一間藍店？

你唔想咁多人幫襯你咪講囉
唔使寫咁大篇野叫人唔去黎

更何況mos burger 啲野食真係屌打金拱門
咁黎幫襯又如何

薯條走鹽再問佢拎包鹽 激撚死佢

唔食藍店想幫襯同理念嘅人就係贖罪 啲怨婦邏輯好撚癲

錢從來唔會因為你食黃店而落入手足(至少大部分係唔會)，如果係想落入手足就應該直接俾612
再者，你拉低底線不斷接受所謂黃店幫政府收集你哋個人資料，你先係不斷為自己陣營轉移視線，慢慢成個黃圈變咗政權嘅一部份你都唔發現
而藍店選擇唔拎資料已經值得支持係因為我唔想將自己個人嘅風險換嚟所謂立場相近嘅黃店，當然地藍店本來就係要撐政權打壓先係藍，由佢唔撐政權嗰陣又點樣藍?

得嗰59間唔開都多?基本上屋企唔開晚市嘅得mos一間店，而佢更加值得優先支持過要拎資料嘅店

Push

做檢測係飲食一定要
唔關安心出殯事

mos又冇話自己黃
咁都中槍

你打得藍店工，老細袋多袋少，關你撚事，
明顯你老細出D，反㭍婆方案，你要做到死狗咁，
你就要奶㭍婆個西，你不如加入熱狗，做689條狗

見到啲熟口熟面嘅user開始咬人同鬥黃，大家都知乜事

唔係我屈佢黃喎
同埋明明新聞都講左照舊每台2人6點後做外賣就唔使檢測

有時真係唔明點解咁樣都會變黃店

岩呀 正解
呢排日日都有分化post
支持邊間就有邊間畀人追擊

樓主員工證都冇張就收皮啦

啲老闆唔會理啦
係咪都叫你做左先

粉嶺中心嗰間mos burger仲難食過M記

咁你咪繼續買外賣。點解要諗幫襯藍店.😂

咪比左員工帽出嚟囉，mos burger冇證架，你就收皮啦

每14檢測唔係正苦要全部食肆都做

連登真係勁多人邏輯問題 辛苦你解釋

唔做檢測畀人查到可以罰停業3日至十幾日喎
訓醒未呀你

之前好L鍾意食，睇完po決定以後唔食！

其他唔知 灣仔店好似係黃 可能又係員工黃 高層藍

呢間真係不了太污糟
中學個陣先會食

到底係我理解錯誤定點

所以去食m記算

問題係佢幫政府拎資料，點解要去支持佢?

屌

可能係晚市本身都無人食可以cut人手 cut cost 又谷到啲人晏就去食

樓主我撐你，今晚黎幫襯

我今日去食..
唔使寫咭填資料
唔使用安心出殯喎
係唔係間間分店都唔同

有員工證都假㗎啦

佢維持翻之前咁，兩人一枱同6點後只做外賣你咪唔使scan同寫野
btw個薯條好似好少咁

撐黃店唔會優先考慮mos burger
純粹當想食burger 咪幫襯下, 味道好過金拱門成條街, 價格又接受到

思想正確

我信唔係黃, 只係典型日企

呢間食開 質素整體OK嘅
不過啲薯條真係時大時細
如果要比較 旺角果間份量係比較多
利申：
成日食
之前明明夠印仔做VIP 過晒日期先記得
搭單一問係唔係暫時冇入VIP嘅活動了？

心水清

港豬成日意淫呢啲外國 chained restaurant 會係黃店都幾搞笑，又唔睇下呢啲餐廳喺強國有幾多分店幾多利益

又咁講
偽黃都好過真紅/藍
唔會特別食囉
但係真係冇得揀都會食

唔忙冇工返又屌公司cut人
忙返好多客又屌冇停手

佢用得呢個價請你都係預你地砌繁忙時間
拍烏蠅又嫌悶 多野做又開始嫌underpaid

咁你咪唔好支持。點解要叫人幫襯藍店。
diu你我咪叫你去幫襯唔開晚市既黃店or無表態店。
你係度係咁想話佢幫政府拎資料
咁點解你唔申請太空卡，再登記資料？點解一定要用安心出行？😂

屌你 fake news PR 5毛
比我屈佢黃屌下burger得唔得呀

今年年尾請早
不過今年個vip已經extend左2個禮拜

Ching，諗清楚你想表達d咩先。
如果遲下立法一定只可以用app，你到時又話點解要幫政府拎資料，點解唔關門等執。

本身就係有「登記」呢個方法，拎得幾多資料？
咁你唔支持，咁你咪去遠d既黃店（唔開晚市）。
自己又唔肯出去遠d支持

我唔會比人cut更
一路翻都冇乜怨言，係今次一路做一路諗，你哋明明係打住食黃店而黎，但我哋又唔係黃，到底係jm9

唔好講真話呀一陣又畀人話鬥黃

高層日本人？

你又岩

今日多人食到cls
唔想排隊所以走咗

利申gold vip

逸東開堂食，藍到仆街

我都想要頂帽，買咩餐送

其實講事實姐 邊有屈

香港人就係咁on9 當就算真係黃又點 落袋嘅又唔係手足

吉野家可唔可變返咁

個薯條呢度肯定冇150g啦 投訴啦

真係，掛住黃店個名黎搶咁

偷工減料咁都出得街

一路都唔夠人番係事實 我做果間長期缺人
50$個鐘砌繁忙時間咪underpaid囉 大把飲食業都起碼60$

人哋有撚講過因為尊重私隱而唔做堂食？
定係你腦裡面意淫人哋係黃店？
咪撚咁天真傻仔 大集團只會睇錢份上
佢唔做堂食一定係計過成本慳返人手
唔通同你捱義氣搵少啲？人哋只會同股東交代

點證明你係員工?識做喇

推呢個

樓面廚房都係架啦
做廚房都想小啲人食
多單做唔切又比客屌

一路做一路比成堆眼睥住

永遠啲大公司做咗嘢就俾人叫偽黃
係咪要大老闆落前線親自打狗先叫黃

支持樓主

掃咩掃
係scan啊

有佣分咩你老母閪

分化撚

你唔做檢測點知有冇中招呀

咪係 幾時黃店既定義變左咁低

其實點計都堂食著數，唔係駛咩咁多所謂黃店含淚出行，一個員工時薪咪60蚊，燈油火爉租金係咪都要俾，兩個餐扣埋成本已經夠俾一個人時薪。

廚房繁忙時間真係忙到打仗咁

藍絲想人唔幫襯黃店 收皮啦

你到底唔明咩

經濟唔好 幫襯小店一定優先

平時間中都會食下mos burger
本身都係會員
不過而家咁多人去
你去埋我果份

到依家都未知點解吉野家藍。
block你之前同你recap多次
1.香港吉野家係美心代理
2.獅子狗事件

連登仔最鍾意圈地畫地盤

吉野家如果變返普通日資
飛走合興有仲咩問題？

你block 啦
都唔係討論嘅

雖然有時係真材實料d，但有時定價太高反而嚇走左個客，而且普遍做中產客多過基層，所以結果就係做唔過麥記kfc大家樂元氣依d集團

家陣呢啲「爆料post」可以連遮樣職員證都冇張，唔係話一定假，但真係唔明有咩信任基礎

自己睇pin，講到厭

其實係人都知
不過佢夠膽唔政治正確
香港有幾多公司敢？？

咁憎公司仲做？ 樓主衰過隻狗

老實講，係佢有條件咁做
本身淨做外賣生意都唔差，冇需要加多個人手係出面，放多個入廚房仲有用

香港有幾多公司寧願仆街都要政治正確？

記得有post講過呢間野

但和你pay好似一直都當灣仔同上環店係黃

Wendy's 哈迪斯 Burger King
全部都係咁死

但係m 記變咗中信金拱門反而比咗條生路MOS

乜mos樓面有男人做架咩 去親見到都係後生女

00後未返過工就柒少陣啦

大撚把食店得制服冇職員證嫁

出面通常係d𡃁妹做，同埋都係睇能力多

樓主有冇試過返工太肚餓
執人地d 2手薯條黎食?

其實個思路都幾撚怪 你竟然甘心入藍店做狗 定實情你唔想做 東家唔打打西家 唔係怪你乜 但唔知你屌緊乜 照睇你都幾撚廢 自願做狗

香港吉野家係美心代理

員工唔做檢查連開門做生意嘅資格都無喎而家

cctoy

可唔可以話俾我知返九龍灣 lunchtime 可以去邊食黃店Burger
係咪行10分鐘去等巴士，撘10分鐘再迫半個鐘入去東廣場食黃店

變返日資都要睇邊個做管理

啱 佢嘅定位係當附近無黃店先食

算啦..
港鐵係藍咪一樣照用8達通
巴士公司請退休警做高層
咪一樣照塔巴士

無撚野呀你 點都好 佢依家確實係無開6點堂食 講乜鳩姐你

日企思維上藍到仆街, 只係怕麻煩怕錯

大家幫襯只係大型店舖敢肯出黎大把刮政府啫
BTW都係去番傳統黃店啦

理撚得佢 連鎖店肯帶頭應該要支持

班黃既真係要驗一驗個腦

呢間一日到黑都好撚多人
唔關黃唔黃事

啱呀
變種嘅和你排
支持非安心食店

當然支持真黃最好

食野唔計啦

武肺都屌唔醒班日企嘅話
株式會社都變晒死豬了
班仆班高層一路奶共到比人全減啦

翻工區

今日去食你地又唔駛掃安心出行
又唔駛寫名，仲不合作過黃店
多人到樓面做唔切

你傻架
咁我點食

野食未到果陣個樣可摸耳唔好咁惡

當黃就太on9既
但真係日資at least可以係老麥既substitute

小店中伏機率高

通常夠鐘收舖個陣都會有薯條剩
放番落去再炸多30秒番炸仲正

又無啦啦要鬥黃
藍永遠唔會鬥藍

做又36唔做又36

重點唔係你間連鎖餐廳黃唔黃。
重點係食客覺得你哋係黃，爆買爆懲罰，
食完覺得為場運動付出左好多，
咁就可以了。

冇當你地黃，純粹唔想用安心啫

你老母生個咁既弱智仔係咪終日以淚洗面

無當佢黃
但可安心食

其他情況都係 少少嘢唔使仆去撐 幫真黃店好過

樓主中曬我心聲啊屌

最on9就係咁
忙就忙前線
錢就藍高層袋

起碼唔係中資

照燒雞肉漢堡係咪無左去過幾間都無

但好好食

咁你地個魚柳包真係好食呀嘛

mos cafe有

連登咁多假膠，所有Post都係假㗎

魚柳漢堡好撚好食

又係香港唔飲水唔坐黨鐵，邊個夠我黃

其實樓主唔使覆咁多，

睇吓間公司係咪真係開返夜市

我記得有幾間分店係真黃 但我食慣灣仔果間

幫襯啲小店的確好緊要 不過想食嘅時候都係會揀mos好過揀m記

你老母你都未必會啦講
收皮啦打下飛機你篤臭精就黃

推！

間野冇證點post

今日sales平日3倍
我知你班高層mon緊post
hello

麥當勞因為股權分配，所以知道佢係藍 / 紅店，
我偏向等實際證明我先會罷食 mos

你地唔係淨係分黃藍店
唔做堂食=黃？
做堂食=藍？

咁黃絲去藍店（唔做堂食）買外賣 間藍店就會變左黃色

巴打辛苦了

點解而家冇左炸雞

唔需要罷食mos，亦都唔需要沖哂過黎食

喊出嚟 大家咁話

有呀，摩斯脆雞

邊款形容下
一直有摩斯脆雞 係雞胸連雞腿

ching呢個真

當大家都盡量避食麥記，kfc 嘅時候，去食mos 其實係非常合理，辛苦你了

呢排我次次去淘大都冇
得雞塊（麥樂雞）

係真嫁 你哋嚟懲罰mos burger我哋又無人工加 又做到仆街 今日sales仲多過情人節呀屌 求下你哋放過我哋啦 收幾十蚊一個鐘想做死人咩

小食間間都唔同
但淘大應該冇貨同借唔到貨

唔係懲罰mos burger 係懲罰哂成班前線員工
益哂上面班藍絲 今年花紅又少
剩係識開分店又唔加人工

屌你，邊區呀？屯門啲勁抵小店漢堡都有幾間

政府重申，初七重開的表列處所和恢復晚市堂食的食肆，負責人只須安排員工於本月十一日至二十四日期間，接受第一次檢測，並在其後每個14日期間進行一次檢測。

唔開晚市堂食唔使做，點解會有幾十個正皮

間間鋪都比人清哂d貨，全線乜都冇，點借

錢就上面賺 辛苦嘅就前線黃員工 成件事根本錯撚曬 明明老細紅到仆街

好似

今日啲包清曬噤濟

政府重申，初七重開的表列處所和恢復晚市堂食的食肆，負責人只須安排員工於本月十一日至二十四日期間，接受第一次檢測，並在其後每個14日期間進行一次檢測。

邊到寫？
利申：未訓醒

聽日有啦
但其實有鋪仲有幾箱 佢哋唔肯借留自己

其實一睇就知係想cut人手
唔知點解有人話係黃

兒登最鍾意FF人哋係黃

大細扒都係 煎完十幾塊轉個頭乜都冇又煎
仲有雞扒

其實呢有返mos burger嘅一定唔會質疑樓主唔係mos burger 嘅員工

一個晚市炸咗12包薯條你老味 收市廚房好似比人打劫完咁 聽日仲要星期六 唔知點算 賣曬會唔會早啲落閘

無錯 因為套19制服要比300錢按金

有冇人排隊都炸爆佢 跟著可以waste 冇晒貨賣收舖

真呀 今日收夜基本上乜都唔使fill 因為冇哂貨
點解偏偏呢幾日都要返工

諗多咗一定唔會早落閘
Ebi炸完一堆又唔夠 等完5分鐘又等
我希望唔好借到Ebi同大細扒

d貨而家日日清
星期六日應該由早餐爆場爆到晏晝

我明呀 我都係連踩幾日 一諗起個雙draw同啲單多到一條落地咁嘅畫面就有創傷壓力後遺症

我經理唔比waste 要翻炸

我會 我寧願skip一餐 都唔會唔食黃店

日日揸車返工 所以都無搭過港鐵

唔好自己做唔到 就踩人地都唔得 典型失敗者心態

唔好諗 十粒十粒噤隊落去 薯條一次一包 其他小食一包一包咁車落去 食死你班仆街

唔好踢爆佢

試下炸到佢黑撚曬 魚柳一棟打直落 炸到噤上下就會合體 waste 四條魚

炸野唔好唔記得禁計時器呀

啱呀以為自己清完一條單 點知部機仲有一條
無止境重複 最慘嘅係仲有deliveroo 爆單先係咁叮

一忙完間鋪好似經歷完核爆咁

人肉計時 啲嘢係唔熟定黑過呀嬌睇緣份啦

一忙起上嚟我成日都咁做
我哋照分屍唔waste

多撚謝連登 呀！！！！！！！！！

遇到閪客閪番佢轉頭
投訴囉 等唔切退番錢比你 食m記唔洗等

中間白色都殺 你果間咁勇敢 魚算最撚麻煩 一唔啱位就會合體

試過有客叫湯 噤啱無曬 唔煲住 等下啦你老味

白色再扔入去炸下就唔覺
經理教

垃圾大陸魚係咁上下 炸出嚟幾分鐘就淋晒

佢之前嗰隻魚唔係囉
轉咗牌子垃圾到仆

希望我唔會食到你果間 btw 唔好自爆

好似得魚係鄰國製 叫魚都on9 ebi 雞包 唔記得

Ebi咪又係強國出品
脆雞包隻脆雞屯門火腿廠出品呀麻

食嘉寶或姐添福小食果啲仲好食啦

邊間黃店賺既錢係入前線袋

揸車用咩油？

係呀mos burger用好多強國野嫁 紅店嚟 大家唔好再食 支持番真黃

喂你咁樣爆哂出嚟d高層又屌架喇

唔係立場個啲報mos burger唔開晚市先既咩

嘉頓包算唔算紅 大家幫下眼 高層我係肥婆磁鐵呀 hi

鱔稿嚟 收曬錢又要同你哋講咩

藍絲係中多數

M記唔抵得開始抹黑mos burger

唔開晚市唔代表係黃
何況唔開晚市慳好多

迫佢哋高成本入番日本貨呀嘛
食都食得安心啲

真 懲罰黃小店先
但難食嘅黃店搞搞佢啦
唔掂就執柒咗佢吧
次次告急
態度照舊

反過黎咁諗，我唔明點解有人要花咁多時間唱黑佢

日式和牛漢堡件牛係咩國家黎?

成日食

聲稱澳洲貨

好彩唔係支那
少人d 再食

啲牛扒同雞扒都okay同熱狗條腸

我好中意食雞塊同和牛

用電

個人鍾意cafe啲飯 同烤牛rice burger 但啲飯貴過西又少
冇crew meal 唔抵食

Lm

俾人流懲罰都好過俾拳頭懲罰嘅。

立場即刻推你間舖出黎 仲見到班不善思考既user 留言

Ching邊隻burger唔係用大陸野?
利申好鐘意食魚

係香港搞黃店慘過食屎
無錢想開堂食，諗盡方法行plan b,
政府又打壓，黃衛兵又打壓話開堂食就係支持政府，本身又唔係幫襯得多，踩台就大大力踩，藍店就唔批鬥，專踩黃店，個個離撚晒地以為骨氣可以當錢洗，仲要係黃店就要無限骨氣，有錢唔搵，唔比開堂食，就算諗晒方法行plan b 只要開堂食就唔支持

呢個 point 好危險！朝早黃小食店門口都係一排排嘉頓包！有冇其他選擇？

火鍋店先大鑊，唔開晚市堂食，唔通朝早及中午打邊爐？（有我都想試下）

開舖同幫襯本身係自由 依家政府要監控整個app迫人唔好堂食一係就被監控，黃店諗盡方法避過監控，但黃衛兵就話開堂食就藍店，真係痴撚線，政府又打壓，黃衛兵又打壓，夾係中間慘到，仲話黃圈，得啖笑

今朝早餐時段多人過以前, 連阿婆都有

喂，拎頂嚟睇下屌你老母

屌 撳錯正皮

咁我自膠柒咗，但就算係員工又點樣識到啲高層?正常都去到餐廳經理先有可能接觸到啲高層啦
定樓主怕太多人食自己多咗嘢要做咋

只光顧小店

黃係黃 但幾難食下😂

職員一樣要檢測

若食肆選擇晚市 6 時後不營業、不需 4 人一枱，他們則只需遵守「上一回」的防疫規定，即無需要求顧客用「安心出行」，或登記顧客資料，以及職員每 14 天檢測一次。

I’m watching u☺️

成個香港都淪陷既時候都有4千幾人關心間連鎖burger鋪係咪黃 香港有救啦

北角？

無論界唔界定為黃店都好，都係要贊揚佢都唔開晚市堂食既行為。

Helo你邊間分店的

hello fm

我真係未見過成舊水wo
大把50起都有啦
而且比得起你咪食1舊水
比唔起/貴咪食平果d囉
大把未分黃藍前都係呢個價架啦
咪又係有人幫襯

老老實實平嘅黃店真心唔多，要好有心機搵

好冇說服力喎清
求其⼀個客zoom近藍衫都影到啦
仲要用emoji 真係未比人問候過

鬥黃，拉